想問下 出TG先走 同而家走 有咩分別

有冇金鐘既可以答到我

型D囉外面個班都ON9既,係出面都唔知等乜,太耐冇食蛋吊住條癮?